我是五毛，發帖謝謝大家一直幫忙

大家好，我是五毛，今天特地發帖感謝各位支持
其實由9月開始，領導已經定好了綱領，要瓦解香港廢青的港獨不法行為
那個綱領其實大家都知，就是分化暴徒，讓他們的內鬨

整波港獨風氣，就算有外國勢力支持，也會因為互相鬥爭而潰不成軍
總的來說，就是先假裝成暴徒陣形出現爭議，然後便用各種帶風向進行分化
裂縫出來了之後，放大不同派系暴徒之間的差異，虛構一些根本不存在的矛盾出來
然後徹底根絕名人效應，讓廢青們跟港獨名人割蓆，那麼就再沒有人去帶領了
現在大業已成，當然要好好感激各位一直以來對咱們一眾五毛黨支持的身體力行

你們覺得我用繁體字很奇怪嗎？但如果我用簡體字的話還怎麼滲透進來連登呢？
那時候我和其他兄弟進了連登討論區，扮演著廢青的各種語調來互相責罵，打稻草人
當時我們想啊，那群廢青不是說和勇不分嗎？我還以為任務會非常艱鉅
還沒想到幾個帖子發出來，全部人還真的相信暴徒和沒上街鬧事的反動分子真的互相割蓆了
在這個風氣裡，大家都在懷疑是不是真的有那麼多人互相攻擊，甚至港獨運動已經冷卻下來

至於制止名人效應這件事我必須說，大聲說
這個工作真的取得了前所未見的成功
我咱們就是想讓港獨廢青覺得他們是小數派，讓廢青們自行跟名人割席
港獨路上沒有知名人士真正支持，支持的名人都是來混利益的

由最初我們攻擊黃之鋒、楊岳橋、鄭松泰、林卓廷和許智峰這些政客
相當輕易就引來一班人信以為真，一起帶風向
到後來阮民安、大J等網紅，也是相當一下子就引來大班人跟風批評
尤其那個有小三的徐緣，咱們把風流事在廣告界罷工第一天挖一挖出來
全部人都完全忘記了有發生過罷工，一起鞭撻這個人的私事

今天最主要謝謝大家的是黃子華的事，領導最初讓我們動手去幹
那個港獨偽人名聲可高了，我們自覺完全沒有勝算，為什麼呢?
咱們研究臉書，政府去年推了個任何仁熱爆了，也就只有單帖1.8萬個讚
黃子華可厲害了，一個聲明就8.4萬個讚，基本是破了香港紀錄
後來還發了首歌，歌名明擺著支持港獨，咱們TMD還能做些甚麼

港獨份子竟然有這麼誇張的影響力呀，咱們馬上各種能分化的手段都出盡了
比如說這傢伙過去半年都沒表態、那歌名不是支持港獨、賺人民幣的人都是愛國
總之就是硬要把這傢伙說成不是搞港獨的，不要壯大他們的聲勢
沒想到的是，都還沒推帖就那麼多人趕著幫忙批鬥這傢伙了
於是也就發帖跟大家道謝，感謝大家

曲線要講明
希望大家有獨立思考能力
唔好討論D事係會令政府得逞
可以丟淡就丟淡

請謹記
兄弟爬山，不分化，不割蓆

多謝大家幫手推

推